嘩！呢個學生妹好True好Pure

正到

CCCCCCCCCC

正

摩牙

It's just loading

ccccccccc

好白滑

More

好正

你上網好廢下喎ching

屌load咗成3分鐘先load到
係我部機問題定係點？

ig?

gif黎架 最後條女走埋光

有冇其他角度睇，太正了

正評引

玩到厭啦

你用咩手機，睇黎你要換手機啦

Load咗好耐

我都睇唔到
利申 4g lte

重開機啦，我都卡左2分鐘以上，一重開load左陣就睇到

d男同學扯哂

轉電話公司先

正呀嘍喂

最後咩都睇曬

正皮引伏

好多mb 不過呢兩分鐘 值得 樓主好波

頂你正到丫~

Bam

得一張

浪費我時間
不過正皮引伏

睇唔到咪姐係電話出事囉 換電話啦
個學生妹好正

磨牙

好彩我用csl姐 load左2秒炸

我load撚左半粒鐘終於load到 正

load咗我十秒
btw, seed or mother?

Load唔到圖？有冇人都係咁

又要打j

高清係要load耐d 但係值得
求名

等左4分鐘終於load到

女學生走光

用學校wifi load 左半個鐘就睇到

好想要

又要打丁

用csl450速都load左成個鐘
不過都值得等

Bam 用wifi load得都幾快

Bam圖 樓主byebye

FBI

屌 部垃圾閪電話轉左成五分鐘都撈唔到
iPhone 真係垃撚圾 下個月岀糧就掉撚左佢

Cccccccc

正評引伏

樓主rip 唔好以為露得少唔使Bam

好多墨

好撚正
有冇巴打知邊間

你屌埋我個份

屌你我戒緊丁

好

大家7夠未

屌你 我望左半個鐘

原來真係有女睇 正到

load得有D耐, 不過值得的 堅正

Gif來架
成班傻西瓜

好撚正

正評引伏是常識吧

成段AV咁長
唔怪得知load咁耐

ok la

屌......嬲
有無人backup左？

係幾正既

不過都係熟女岩我多d

屌唐樓8Mbps上網真係慘過食屎
咩都LOAD唔到

睇唔到個d換機啦
條女正到

仲有無多啲？

好似係你

ig

好撚正

正啊

個菊花好正呀

Load 左半個鐘終於load到
不過都係值得既

點解會load咁耐 我㩒咗入去無耐就有

Load左成個鐘終於load到
打左一分鐘j就射

load就耐啲，不過都值

普通貨仔 不過隻腳幾靚

隻腳

不了

張圖成分鐘 唔怪得咁耐

Hard Candy

屌你正呀喂 留名返屋企打丁先

Spi呀傻閪

呢個好笑

正撚到

IG FB?

留名

條片真係一瑬，J撚死我

用瀏覽器直接開條Link load 左5分鐘就睇到

正呀屌 load幾耐都抵

好有女朋友feel

喂正呀喂

終於load到

Cccccccccč